# XBMC Media Center language file
# Addon Name: SiO2
# Addon id: skin.SiO2
# Addon version: 1.2.0
# Addon Provider: FastColors
# Translators:
# Translators:
#  <piodio@gmail.com>, 2013.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skin SiO2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-22 15:53+0000\n"
"Last-Translator: piodio <piodio@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/sio2-1/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31000"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31001"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31002"
msgid "Karaoke Song"
msgstr "노래방 노래"

msgctxt "#31003"
msgid "Choose Shortcut function for Music Icon : Albums  Artists Genres Songs"
msgstr "음악 아이콘 바로가기 선택 : 앨범  아티스트 장르 노래"

msgctxt "#31004"
msgid "Visualization Presets"
msgstr "시각화 프리셋"

msgctxt "#31005"
msgid "End Time"
msgstr "종료 시각"

msgctxt "#31006"
msgid "Last Added"
msgstr ""

msgctxt "#31007"
msgid "Last Started"
msgstr ""

msgctxt "#31008"
msgid ""
"Enable/Disable Always Colored Icons on Home Screen, when Disabled Icons will"
" only become colored when Focused"
msgstr "홈 화면 컬러 아이콘을 항상 사용할 것인지 여부. 기능을 끄면 아이콘이 선택되었을 때만 컬러로 표시됩니다"

msgctxt "#31009"
msgid "Recently Added Episodes"
msgstr "최근 추가한 에피소드"

msgctxt "#31010"
msgid "Open playlist"
msgstr "재생목록 열기"

msgctxt "#31011"
msgid "Save playlist"
msgstr "재생목록 저장"

msgctxt "#31012"
msgid "Clear playlist"
msgstr "재생목록 지움"

msgctxt "#31013"
msgid "Available Audio"
msgstr "사용 가능한 오디오"

msgctxt "#31014"
msgid "Current Playlist"
msgstr "편재 재생목록"

msgctxt "#31015"
msgid "Select Subtitle Add-on"
msgstr "자막 추가기능 선택"

msgctxt "#31016"
msgid "Last Updated"
msgstr "마지막 업데이트"

msgctxt "#31017"
msgid "Choose Addon for Subtitles Search & Download"
msgstr "자막을 찾고 다운로드하는 추가기능 선택"

msgctxt "#31018"
msgid "Choose Addon for Lyrics Search & Download"
msgstr "가사를 찾고 다운로드하는 추가기능 선택"

msgctxt "#31019"
msgid ""
"Enable or Disable Clock On top right of All Pages (not while watching "
"Movies).[CR]Home Menu Will show Time and date."
msgstr "화면 오른쪽 상단에 시계 표시 여부 (영화를 재생할 땨는 표시되지 않음). [CR]홈 화면에는 시각과 날짜가 표시됩니다."

msgctxt "#31020"
msgid "Enable or Disable Vinyl Record Animation from Home Shelf Albums."
msgstr "홈 음악 앨범 선반에 LP 레코드 애니메이션 효과 사용 여부."

msgctxt "#31021"
msgid "Memory Used:"
msgstr "사용 메모리:"

msgctxt "#31022"
msgid "Specify Action for Power Icon in Menu"
msgstr "메뉴의 전원 아이콘 기능 설정"

msgctxt "#31023"
msgid "Fanart image[CR][CR]Unavailable[CR][CR] Click button to set"
msgstr "팬아트 이미지[CR][CR]사용할 수 없음[CR][CR] 단추를 클릭하여 설정하세요"

msgctxt "#31024"
msgid "Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#31025"
msgid "Playlist Options"
msgstr "재생목록 옵션"

msgctxt "#31026"
msgid "Arial based"
msgstr "Arial"

msgctxt "#31027"
msgid "Last Added"
msgstr ""

msgctxt "#31028"
msgid "do not translate this"
msgstr ""

msgctxt "#31029"
msgid "Adds FUSION as a source for installing 3rd Party Addons as Zip Files"
msgstr "써드파티 추가기능을 설치하는 압축파일 소스로 FUSION 을 추가 함"

msgctxt "#31030"
msgid "Custom Shelf Icon"
msgstr "사용자 선반 아이콘"

msgctxt "#31031"
msgid "Replace SiO2 Icon on Shelf with A Picture of Your choice."
msgstr "선반의 SiO2 아이콘을 원하는 것으로 바꾸세요."

msgctxt "#31032"
msgid "Log Off"
msgstr "로그 오프"

msgctxt "#31033"
msgid "Always Colored Menu Icons"
msgstr "항상 컬러 메뉴 아이콘"

msgctxt "#31034"
msgid "Click to Add Favourite to Home Page"
msgstr "클릭하여 홈 화면에 즐겨찾기 추가"

msgctxt "#31035"
msgid "Click to Pick Icon, Change Favourite or Remove Favourite"
msgstr "클릭하여 아이콘 선택, 즐겨찾기 바꾸기, 즐겨찾기 지우기"

msgctxt "#31036"
msgid "Reset ALL skin settings to default"
msgstr "모든 스킨 설정을 기본값으로 초기화"

msgctxt "#31037"
msgid "Add-ons manager"
msgstr "추가기능 관리자"

msgctxt "#31038"
msgid "min"
msgstr ""

msgctxt "#31039"
msgid "Record Animation on Shelf"
msgstr "선반의 LP 레코드 애니메이션"

msgctxt "#31040"
msgid "Shelf items"
msgstr "선반 항목"

msgctxt "#31041"
msgid "Scrollbars"
msgstr "스크롤바"

msgctxt "#31042"
msgid "Active"
msgstr "사용"

msgctxt "#31043"
msgid "Passive"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#31044"
msgid "View options dialog"
msgstr "옵션 대화창 보기"

msgctxt "#31045"
msgid "Recent/Recommended Inverted First Item"
msgstr ""

msgctxt "#31046"
msgid "Customize What Is Displayed On Home Shelf."
msgstr "홈 선반 디스플레이 사용자 설정"

msgctxt "#31047"
msgid "Show Clock"
msgstr "시계 보기"

msgctxt "#31048"
msgid "Recommended"
msgstr "추천"

msgctxt "#31049"
msgid "Home menu Power button function"
msgstr "홈 메뉴 전원 단추 기능"

msgctxt "#31050"
msgid "Choose from menu"
msgstr "메뉴에서 선택"

msgctxt "#31051"
msgid "Custom Shelf Shortcuts"
msgstr "선반 바로가기 사용자 설정"

msgctxt "#31052"
msgid "Home Page Customizer"
msgstr "홈 화면 사용자 설정"

msgctxt "#31053"
msgid "Link For Music Icon"
msgstr "음악 아이콘 링크"

msgctxt "#31054"
msgid ""
"Enable Views Menu in order to change the way Items are presented to you."
msgstr "항목들을 보여주는 방식을 바꿀 수 있는 '보기 메뉴' 사용"

msgctxt "#31055"
msgid "Fullscreen player"
msgstr "전체화면 플레이어"

msgctxt "#31056"
msgid "Change Icon"
msgstr "아이콘 바꾸기"

msgctxt "#31057"
msgid "Replace Item"
msgstr "항목 바꾸기"

msgctxt "#31058"
msgid "-"
msgstr "-"

msgctxt "#31059"
msgid "LiveTV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31060"
msgid "Add"
msgstr "추가"

msgctxt "#31061"
msgid ""
"In Order for this to work You need to create a Smart Playlist for 3D Movies "
"and name it 3D. One good way to do it is to add a separate source for 3D "
"content, and then create the filter for the playlist using (Path) - "
"(Contains) and the name of the source folder."
msgstr "'3D'라는 제목의 3D 영화 스마트 재생목록을 만들어야 합니다. 3D 영화를 별도의 소스에 추가하고 (경로) - (포함) 필터를 이용하여 재생목록을 만드는 것이 좋습니다."

msgctxt "#31062"
msgid "Select Lyrics Add-on"
msgstr "가사 추가기능 선택"

msgctxt "#31063"
msgid "Install Fusion"
msgstr "Fusion 설치"

msgctxt "#31064"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체화면"

msgctxt "#31065"
msgid "Delete Cache"
msgstr "캐시 삭제"

msgctxt "#31066"
msgid "Delete Thumbnails"
msgstr "썸네일 삭제"

msgctxt "#31067"
msgid "Remove Downloaded Packages"
msgstr "다운로드한 패키지 삭제"

msgctxt "#31068"
msgid ""
"Advanced Maintenance Tools, used to clean up after XBMC. Or to fix some "
"annoying issues. To be used carefully.[CR][CR]Brought to You by Mikey1234 "
"and Fastcolors.[CR][CR]www.XBMCHub.com"
msgstr "XBMC 를 정리하거나 문제점을 고치는데 사용하는 고급 도구. 사용에 주의가 필요합니다.[CR][CR]Brought to You by Mikey1234 and Fastcolors.[CR][CR]www.XBMCHub.com"

msgctxt "#31069"
msgid "Maintenance Tools"
msgstr "유지 관리 도구"

msgctxt "#31070"
msgid ""
"[COLOR FFFF0000]USE THESE TOOLS ONLY IF YOU KNOW WHAT YOU'RE DOING AND AT "
"YOUR OWN RISK!!![/COLOR] WE DON'T TAKE ANY RESPONSABILITY FOR THE POSSIBLE "
"OUTCOME. [COLOR FFFF0000]MAY RESULT IN THE MALFUNCTIONING OF "
"XBMC.[/COLOR][CR] [CR]PROUDLY BROUGHT TO YOU BY MIKEY1234 and "
"FASTCOLORS.[CR][CR]For support with please visit www.xbmchub.com"
msgstr "[COLOR FFFF0000]당신이 무엇을 하는지 정확히 알고 있는 경우에만 이 도구를 사용햐야 하며 모든 책임은 사용자에게 있습니다!!![/COLOR] 우리는 일어날 수 있는 결과에 대해 어떠한 책임도 지지 않습니다. [COLOR FFFF0000]XBMC가 올바르게 작동하지 않을 수 있습니다.[/COLOR][CR] [CR]PROUDLY BROUGHT TO YOU BY MIKEY1234 and FASTCOLORS.[CR][CR]지원은 www.xbmchub.com 으로 방문하세요."

msgctxt "#31071"
msgid "Delete MetaHandler Cache"
msgstr "MetaHandler 캐시 삭제"

msgctxt "#31072"
msgid "Install XBMCHub Repository"
msgstr "XBMCHub 저장소 설치"

msgctxt "#31073"
msgid "All Done[CR]Brought to You by XBMCHub.com"
msgstr "완료 됨[CR]XBMCHub.com 제공"

msgctxt "#31074"
msgid "Are You Sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgctxt "#31075"
msgid "Remove cache.db for XBMC and most Addons"
msgstr "XBMC와 추가기능의 cache.db 삭제"

msgctxt "#31076"
msgid "Remove Corrupted Metadata"
msgstr "손상된 메타데이터 제거"

msgctxt "#31077"
msgid "Do You want to install Fusion?"
msgstr "Fusion 을 설치하겠습니까?"

msgctxt "#31078"
msgid "restart XBMC for changes to take effect"
msgstr "변경사항을 적용하려면 XBMC를 다시 시작하세요"

msgctxt "#31079"
msgid ""
"select Install from zip using Fusion as Source [CR]Would You like to open "
"Addon Manager now?"
msgstr "'압축 파일에서 설치' 에서 Fusion 을 소스로 선택하세요 [CR]지금 추가기능 관리자를 실행하겠습니까?"

msgctxt "#31080"
msgid "Delete AdvancedSettings"
msgstr "고급설정(advacedsettings.xml) 삭제"

msgctxt "#31081"
msgid "Remove Addons"
msgstr "추가기능 삭제"

msgctxt "#31082"
msgid "Video Guides"
msgstr "비디오 가이드"

msgctxt "#31083"
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

msgctxt "#31084"
msgid "Remove Video Database"
msgstr "비디오 데이터베이스 삭제"

msgctxt "#31085"
msgid "Remove Music Database"
msgstr "음악 데이터베이스 삭제"
